新年利是！！！英超小王子送免費心水比大家！

曼城
愛華頓
加巴塞 過關飛 掂

大家贏多d

無人理我

中左你班x樣就知衰

全對家thx樓豬

特然心血來潮先派利是比你地

以上資料由上帝琴晚同我講 今鋪實食無痴牙

我訓教先 大家 留名等收錢

好似個傻仔咁

世界已完 派錢都無人要

留名！樓主好波

Lm

上帝嘅聲音係點

樓主有料

愛華頓差d